升吾到中學 唉灰

實比老豆鬧死。

做乜鳩

補習D 錢拎曬去打機搞到好多科都吾合格
今年又要重讀啦唉
好煩

挽抖音米吾洗用甘多錢

老竇唔俾
我個YouKu channel 冇片up 搞到D人 unsub我個channel

又話退出

遊玩時開心一點不必掛念我

on9

no u

00後渣ga

off 00後
我地當年升中學你都未出世或戒片

梗係唔合格啦

咁撚多5P字,仲要玩埋蚑那狗音
原來而家用5P字嘅多數都係呢種弱智蚑那仔